東張西望條肥西話有頸紋係因為玩得電話多

肥就肥啦

肥就肥啦 賴玩電話

我都睇到 笑撚死

仲要close up條老泥頸 想人落美極

真係肥到熊貓咁

果然肥就係自制能力差，叫佢玩少d電話都話頂唔到，要立即玩

咁撚有自信上電視

食緊飯架

咁撚肥唔單止控制唔到玩電話 食量都係啦

全世界得佢玩電話？？

千祈唔好有圖

就算有頸紋又點
件肥閪既雙下巴見到都反胃

吊你，原來係俾錢值入廣告

岩岩個肥婆就係搽哥支野 唔怪得仲close up 啦 賣廣告

見到
食食下飯老豆大大聲話：明明就因為肥！
笑撚死我

你係人就自然有紋
除非你公仔黎啦

冇睇Tvb，想問下有冇圖？

畀機會你講多次

屌 睇嗰陣已經諗緊一定有連登仔開po講

有稿嘅

發夢夢見

跟住即刻賣去頸紋器廣告

我老豆話佢超肥 話係雙下巴

屌 原來賣廣告

用篇01嘅報導加個本身條頸多肉嘅人就引導觀眾
玩手機=多頸紋
然後插個植入式廣告落去，FATFAT

個肥西根本無頸 扮咩

東張最近每日都有一節係扮報導，其實係植入式廣告

老豆: 妖 仲selfie , 哂飛林

東張係咪專搵呢d小醜黎make noise

又骨重又骨架大又玩手機
頼多d

冇睇好耐，原來宜家咁好生意

好笑 話因爲玩手機條頸郁得多會有勁紋
on9

之前見過個肥婆 排緊巴士企我前面
個美極位生左好多粒粒 好似芝麻咁大
有一粒仲爆左 流晒血

好似真係
利申45kg

因為玩得多電話

濕疹撚

講還講

肥西最撚鍾意搵藉口
肥係因為骨重/飲水都肥/呼吸都肥

屌你老母如果呼吸都肥到咁你地唔撚洗食野飲水啦 我代非洲d人多謝你地呀

其實佢係想講
佢肥都係因為玩得電話多

Hello 無圖？

廣告雜誌

有無得投訴佢植入式廣告？

睇垃圾cctvbb東張西望都要利申咁威威豬
btw負皮係比樓主

TVB遲早要執 一係好似亞視咁赤化吊命

叫我

好假嘅肥婆

仆你個街肥係原罪啊屌你死肥閪
打撚左個冷震

圖呢屌你老母?

圖

之前講紋患 又係直入廣告

圖！

成日唔少心撳錯負評

肥野世界係咪冇醜呢個字

廣告嚟嘅，重要賣足三次

圖都冇

聯X喎

唔係第一次咁賣廣告

召喚kfc咖啡巴打

tvb係咪製造緊對肥婆既仇恨

條頸郁得多就有頸紋, 係咪黐撚線
咁做 gym 練頸條頸o個 d 一定係皺到大笨象個鼻咁啦

一睇已經屌出聲

19歲

仲要一講完 就即刻賣個頸紋藥膏廣告

上次賣驅蚊定唔知乜鳩都係植入